究竟碰完之後可唔可以暗槓？

我玩開就碰完人地再打同一隻就冇得槓
自己再摸到就可以

碰完之後點都唔係暗槓
頂多係明槓

首先一定唔會係暗槓，再者加槓只可以自己摸，人地打出嚟唔得

麻雀啲細則成日都雞同鴨講，對方死都話可以咁打，尤其係賭錢時就算賭好細都好鬼固執

你當每次只可以做一個動作。
碰就唔可以做其他野。要等上家打咗正式到你先。你上上家隻牌都無得再槓

原來我get錯。
你都碰咗人地打點會有得槓你唔碰人地都唔會打啦。邊有得再益你